在本專欄的報道中，我一次又一次地聽說許多演員患有凍傷、寄生蟲、維生素缺乏或極度疲勞等疾病。 《孤獨》的大結局讓我們感到心碎，Fred Dreier, 2022年8月5日 
 如果我們到目前為止還沒有被凍傷，我們在這些袋子裡肯定是強有力的候選人。 237小時的噩夢:在尼泊爾巴倫支山的這一可怕的、凍傷的首次攀登|cobrien |022年1月30日|外部在線 
 儘管她很喜歡速降滑雪，但這是不可能發生的——在斜坡上滑雪感覺就像是我們要冒著腳趾被凍傷的風險。 教孩子們越野滑雪，讓他們的心臟跳動起來 
 即使他們從懸崖上掉下來，你也不知道這是由於高原疾病導致的平衡和認知功能受損，還是由於凍傷導致的協調性喪失。 為什麼登山者真的會死在珠穆朗瑪峰上? 亞歷克斯·哈欽森2021年5月19日|戶外在線 
 睡袋底部凍壞的腳趾頭，腦子裡揮之不去的凍傷恐懼，以及永遠存在的你沒有帶足夠的衣服的可能性。 如何在寒冷的戶外睡覺時保持溫暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大眾科學 
 許多幸存者遭受了嚴重凍傷，已經或即將接受截肢手術。 2014年10月20日，尼泊爾最致命的雪崩完全可以避免 
 讓我們希望他沒有被凍傷——這是在南極洲裸體的科學。 在南極裸體，是亞歷山大·斯卡斯加德，不是哈里王子(這次! 
 它們還會讓你的臉上凍傷，甚至會殺死你。 溫斯頓·羅斯| 2013年3月22日|每日野獸 
 在一場名為“凍瘡”(frostbite)的秋季秀上，Jenden在t臺上推出了涼爽、光滑的混合物。 倫敦的New Look |Alisa Gould-Simon | 2009年2月27日|DAILY BEAST 
 在這令人毛骨悚然的一週，它們可能是避免凍傷的更可靠的方法。 但我們還能玩得開心嗎? 凱瑟琳·帕克2009年1月19日 
 除了腳趾和手指上有點凍傷，巴倫特一切都好。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 他們還沒能把她凍傷，因為她還太小; 但是他們馬上就會把她帶走。 牧師的妻子|伊麗莎白·馮·阿尼姆 
 寒冷把我們的臉頰曬得像磚一樣通紅，臉上露出一塊凍瘡，像一塊白色的油灰。 98年的足跡|羅伯特·w·瑟維斯 
 暴露肉體會立即感到被凍傷的刺痛。 98年的足跡|羅伯特·w·瑟維斯 
 穿雪鞋的樂趣由於凍傷而減少，很快就從一項運動退化為一種純粹的運動方式。 伊麗莎白·羅賓斯(c·e·雷蒙德)